\begin{aufgabe}{Erste Schritte im Realisierbarkeitstopos zu Superturingmaschinen}
Welche der folgenden Aussagen gelten im mit Superturingmaschinen statt
gewöhnlichen Maschinen gebauten Realisierbarkeitsmodell?
\begin{enumerate}
\item Für jede Funktion~$f : \NN \to \BB$ gibt es eine Zahl~$n$ mit~$f(n) = 1$,
oder~$f = 0$.
\item Jede Funktion~$\NN^\NN \to \NN$ ist stetig.
\item Jede reelle Zahl ist gleich Null oder entfernt von Null.
\item Es gilt das schwache Lemma von Kőnig.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
